# README #

Program napisany w Javie symulujący działanie kasy fiskalnej. Wciśnięcie przycisku Scann powoduje wylosowanie kodu kreskowego, który porównywany jest z bazą kodów w pliku tekstowym. Po wciśnięciu przycisku Print Bill na ekranie pojawi się paragon z zeskanowanymi przedmiotami.